如果冇搓手液冇口罩可以點？？

政府又叫人抗疫

但又冇資助

咩玩法？

香港人就係比中共撚緊，好似蘇聯撚烏克蘭人咁撚

咪派左底褲口罩比你

你成日屌人恐懼撚，你點會怕，唔好戴口罩出街囉

之前幫襯時代冰室同堅石燒咪有派囉
仲想點

點會冇,周街都係。咪每人派左10000。

林奠之前話考慮派第二個阿婆口罩